一人一件街頭籌款被sell經歷

之前係上環條橋到經過，有個慈善團體嘅女sales一野隊部ipad埋黎：幫幫手簽個名呀，順便留個email俾我呀
我話：簽名可以，留email就唔洗啦
佢跟住一野搶返走部iPad，粒聲唔出轉頭走咗去

不嬲當佢地透明

兜嘢撞埋去 塞撚住條路正仆街

你同佢唔應該有任何交流

先生你好呀
我唔好

讀緊社科，嗰排咁啱上堂接觸開世界貧窮議題

想試下班slaes知幾多野，行街見到佢聊我，就開始瘋狂問佢哋問題

點知佢每次講唔夠兩句就引落去課金話題 比我問多兩問貧窮完成因啊、現況啊、長遠支援計劃啊。。。就開始西面9up，又話咩其實你係咪接觸開類似既工作㗎 其實你可以自己搵咩咩咩機構做義工啊

想快啲完場趕我走咁

以前做過街頭籌款。
最憎拎ipad叫人簽名果d
用簽個名支持下去呃人停係到
簽完就係到sell

濫用人嘅同情心